iphone X 觸控亂跳

用左iphone X 2個月最近成日亂跳
跳到控唔到個隻...熜一熜mon再開又得番一陣
可能一兩分鐘又黎又要熜一熜再用
好撚無引..部機係CSL出 有個嘉保既保養一年
我應該拎去APPLE搞定去CSL搞?
試過曬重機,更新 樣樣做齊都唔得

fuck you iphone

Apple搞，直接啲

巴打CSL個嘉保唔係俾你整機嫁
個嘉保係俾你係apple整完拎番去嘉保claim維修費

原來係咁

約Apple維修好麻煩
洗唔洗檢查費？

未過保，非人為一毫子都唔洗比

Csl買都受保？
約左聽日佢打比我
檢查又會無左張成舊水玻璃貼
又要擺幾日。又要我專登出去
佢老味

係，檢查apple係用app test，佢打比你咪remote test你部機，有問題先換/整

如果係保養期內Apple只會換翻新機

你隻an狗

用得iphone 預左

。。。
蝕張貼仲要變番新機
明明係買到次貨

買得就預咗

而家改左 全部都維修

用家問題

比返部機人啦

無跌無入水 正常使用
更新後情況更嚴重

唔更新是常識吧

用家問題

又要包容錯誤？
蝗族思想

幾時開始改？